各位it狗有冇俾親戚朋友叫你整電腦

彩佢都有味

不聽話的it狗

緊係睇下佢有冇閃卡啦

唔想整咪俾300usd囉

加密哂點睇牙ching

今次整條毛咩

重裝唔使收錢?